點解香港人咁鐘意食米線?

十幾年前魚米屋岩岩開,我好記得我好憎食米線
點解會搞到今時今日代表本土文化既車仔麵會沒落?

仲有丸龜收購譚仔係咪為左條秘方,想查下點解平時出名識食既香港人咁迷譚仔?
班高層收購完之後發現只係一滴香會係咩反應?
會唔會覺得香港人原來係一班傻9,鐘意d人工味精

譚仔有秘方架咩

事實上譚仔係好食過大陸嗰啲雲南米線

好多新式車仔麵舖喎

原來大陸真係有得食

車仔麵個朵越黎越臭咪冇人食
阿豬阿狗都求奇整d餸擺埋一齊就得

車仔麵愈來愈貴

因為無得食銀針粉

文記兩餸麵已經差唔多五十起錶

譚仔咪一樣貴
一個餸33
加杯野飲成9蚊
咁就42

咁不如食越南粉

食咗好多間車仔麵
得一間真係我覺得好食
但個間唔知係唔係黃店
因為地圖都無佢名

而米線又平啲又有啲似車仔麵嘅食法同食物
所以米線愈開愈多
變咗做comfort food咁

車仔麵 你想飲野 冇50$ 基本上唔得

42蚊食個晏已經算平

真 4字頭食晏已經好平

十六座 孖寶 地道館 任你點
呢幾間都算唔錯啦

因為譚仔真係喺米線落左料令人上癮

三不館又如何？

幾年前去食咗一碗譚仔米線
食咗兩啖已經成碗放低走咗

當一個城市變到咁，就算幾有錢都無用

比錢食劣食都算
仲要食兩啖就唔食
好折墜

譚仔啲味精重到條痢會痛

好似唔係黃 冇食過

鈉含量爆過天際

老實講
車仔麵真係好撚似將屋企食剩嘅餸加個麵煮出嚟一樣
頹到仆街

你一年都係食365餐午餐
其實數量唔係好多 如果唔好食嘅話寧願即刻放棄 轉去第二度食好過

譚仔個湯底起碼係有特色，就係陣花椒油味

車仔麵就真係味精湯底，就係無特色，佢都唔係一道菜式
加pat咖哩就叫咖哩湯底, 加pat沙嗲就叫沙嗲湯底，都無一個特定既味道
而且間間車仔麵都唔同質素，唔可以咁比

係都拎雲吞麵牛腩麵來打

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 黃色經濟圈

成世人未食過一次車仔麵係好食
米線清湯酸辣都好正

呢點真係不得不服譚仔

係咪深水埗個間？係咪藍嫁？聽聞係

車仔麵沒落

雲吞麵牛腩麵高質好多
你去遊客區食,收你成百蚊碗

米線 河粉 薯粉 烏冬

後尾澄清左

$50 三個餸
我寧願食燒味飯

但都冇出聲支持香港人 中立即係藍

重貼張海報叫人唔好討論政治
利申冇再食

四川雲南個到真係多
以前旅行食過

任你點好食喎
唔講黃藍都完爆文記

講得出只係代表你未食過

有間叫蒙自源都好出名btw 個湯好重味精

咁米線又真係好食過車仔麵喎

樓豬五毛黎
專出垃圾post
拉

鍾意車仔麵同米線都無衝突既
唔計譚仔區區不嬲都有
譚仔十幾年前食正條水
簡單快手又平
價錢同當年麥當勞都係咁上下

同埋米線好多料都係煮熟放落去
加啲辣食乜都咁上下味
啲車仔麵又滷水又要醃
你叫班譚仔呀姐點識整

難食既車仔面都未係最過份
最過分係見過一間難食既車仔面整飯餐，我屌就咁將芝士腸，魚蛋個啲放係個飯到當係一味

車仔麵個湯底唔得

專出垃圾post係真
不過我冇錢收架

cls
車仔飯

灣仔個間好食過ssp

食完口渴到仆街 都唔知點解香港人咁中意食味精

車仔麵煮得仲頹過米線，又貴

食頭水一定係魚米家
直頭係創先河
結果呢?搞到今時今日咁

大陸米線多數加勁多調味料
啲米線仲冧過屎
係啲標榜少調味料既先放得落口

明明車仔麵賣點係平靚抵食
自從冇撚晒真既車仔麵檔
打懷舊風就已經唔係車仔麵

車仔麵
好似係腸胃炎既代名詞

勁 最識食係你

你未食過好野姐

所以marketing都仲重要
最爆應該係三哥分家之後
個9個都討論邊間真假
結果愈黎愈多人識
佢地又愈開愈多

湯底落左嬰粟粉

車仔麵都可以食米線

仲好呀 唔洗排隊食車仔麵

船麵，越式湯河好食啲

是我的家園

事實個d咩牛筋腩飯咪又係車仔餸
豬皮蘿白魚強飯我覺得都ok既...

完全唔鍾意食米線
呢幾間開咁耐都冇食過3次

支那飲食文化入侵

地方天氣問題 米線開胃

麵尊又黃又好味

好耐冇見呢句

其實同車仔麵差唔多 善用不推文

食M記啦 窮西連登仔

自己買嚟煮

無計 香港local野好多都無賣相 而且後生搞飲食都搞外國菜 小食個d，車仔麵 兩餸飯 魚蛋燒賣你整到識飛天都無人理你

比起米線 河粉米粉仲好食

根據本人閱女無數嘅非正式統計
女人到左不斷追求瘦嘅年紀之後（即係青春期）
就會覺得米線冇飯咁飽，冇咁肥
覺得自己就算細食啲都可以ko一碗米線
所以就會成日食米線，而溝女嘅狗公都會跟住食米線
然後大家都會食米線

人哋收購之前會唔知佢係咪用一滴香咩
乜撚都唔知就收購 收購左先知?
你真係當啲大公司集團係戇鳩架

拉

廣西米線好食過雲南米線

黃店車仔面大部分都好食

每樣野都係自家製，唔係來貨個d先好食

譚仔同車仔麵都會食

不過譚仔酸辣真係幾開胃 以前未食過

一食開就keep住食

地溝油整嘅咪好食D
（認真mode 唔健康 但真好食

咁你有鹵水雞翼啊，豬大腸，辣豬紅豬皮呢啲㗎嘛，食唔食一回事，但屋企好少整。

車仔麵本身就係食依種下欄感覺

車仔麵咁撚貴搵鬼食
湯底又濃又鹹
食完口渴又要加野飲
埋單差唔多一舊

之前既車仔麵係平野黎 依加你賣到4 50蚊邊有人會去食

香港車仔面質素個range好大下
好食嘅真係可以好俾心機煮 啲料食得出唔馬虎

同時難食嘅都可以好撚難食 你會意識到自己食緊一兜好撚隨便好劣嘅垃圾 好惡啃 食曬碗面係折磨

香港啲連鎖米線舖可以話還好啦 正正常常
唔會馬虎到令你覺得碗面好惡啃

譚仔啲餸，幾乎都係淥出嚟⋯
車仔麵餸，有啲都花功夫㗎

之前跟馬田條片整過嚟食 陣味幾乎一樣
丸龜唔洗買啦 秘方大家都知

真 廿幾年前老母成日捉我出旺角行, 曾經食過一間野有賣氣鍋雞同正常雲南米線 ( 牆有一張圖定係紙係講過橋米線點嚟點解叫做過橋米線 )。一大碗, 仲大撚過譚仔套餐果隻碗, 係好食但係好Dry好清淡, 可能係真材實料或者果時唔興用味精。喺我第一次食譚仔之前, 逢禮拜既Lunch喺屋企食就一定會叫佢煮米線, 當中都試過懞粉河粉上海麵瀨粉米粉但真係得米線會比較鍾意食。其實食米線都唔差既, 一夾入口已經吞得落去, 連咬都唔撚洗咬 ....
正呀喂~

問題係而家要食好味小小既車仔麵已經貴過譚仔好多

譚仔主打係一滴香湯底，餸真係無要求可言

但整體高質車仔面都真係可遇不可求

食過九龍灣間35座車仔面都幾好食，牛脷正

食車仔麵都會嗌米線底

咪傻

真 最起碼咁多區咁多間譚仔都一樣味
車仔麵間間水準咁參差

同一個價錢, 譚仔大大碗, 車仔麵細細碗...
利申: 2樣都鍾意食

我都係2樣都鐘意食 同埋車仔麵中伏既機會好似愈來愈高 以前都無咁易中伏

話說和你eat搵到佢個名架喎，應該係黃店
利申：前日先食完，牛腩牛丸河都要33蚊，真心有啲貴

米線狗也不屌可以講係最難食嘅麵嚟

譚仔隻味精湯係香港先有
亦可以話香港人發明
你幫襯啲咩正宗雲南四川食店係唔會食到似嘅味

車仔麵好食嘅可以好好食, 難食嘅亦可以好難食.

無人肯執靚車仔麵間鋪姐，間間車仔麵都up得油淋淋

灣仔任點美食好食過任你點咁多間

三哥都係得雞翼好食

收購純粹睇錢份上

車仔麵食完都唔飽
譚仔食完起碼一兩個鐘內都飽

係 米線配咩餸都夾

銘陽車仔麵幾好

好多人覺得食得辣好威
而好多米線舖都成功量化到個辣度
就好似食餐飯都挑戰緊咁
有成就感

去過雲南當地食米線 8蚊人仔一碗 好撚好食

明明香港人食開呢啲
再唔係就魚蛋粉雲吞麵
食米線都係班支那種

呢兩種要好食，大部分都係拉麵價位中環個d咩brass spoon, pho bar, 蔡瀾, samsen，係好食，但又唔同米線個d咁日常食囉

如果平既船面諗起九龍城，有泰屋，路邊街，越粉既話大角咀得龍，呢d都係泰國/越南人開

譚仔又真係平嘅
但車仔麵點都耐唔耐食一次 香港味道

文化還文化，鍾意食米線還鍾意食米線，咁都可以拉埋一齊講鍾意食米線都有錯

車仔麵又貴 又小料
米線 食譚仔 2餸 加大雞翼 加野飲都係80左右
飽到成晚

越整越難食 最基本嘅蘿蔔都可以難食到仆街

本土香港人係食開車仔麵。
只有新移民，扮本土，跟風潮流嘅人先食垃圾雲南/四川米線

藍硬啦

螺絲粉

Lm

新蒲崗有間好食到仆晒街

因為車仔麵又貴又污糟

就好似豬油撈飯咁
唔平無人食

為反而反

好掛住譚仔
返到香港一定要食

我唔鍾意食米線，為左個湯底去食。

其實都係個款乜鳩江西米線

利申見過

我覺得"湯底"同醬重要好多, 如果個湯底on9既話就算麵同餸幾撚好食都救唔撚到。其實車仔麵個湯底我覺得唔太需要講究而且好多間既湯底都好HEA下, 有啲就連湯底都搞唔掂又有啲係落埋啲九唔搭八既料落去搞撚到成碗野更九唔搭八。

好似話老細兩公婆前狗
自己斟酌喇

我食過兩次譚仔咁大把
真係太勁味精
完全唔知點解咁多人鍾意食
車仔麵完勝

同埋車仔麵好似好多藍店

71維園見

咁多種麵最憎米線，煮得差多數一pat野，正常發揮都係又軟又淋

車仔麵d餸成日比好少，叫d丸，得2粒，食譚仔有4,5粒，仲要d湯又未必好味

車仔麵湯底最正係加腩汁而且早期啲係直接向執餸個個落單，可以睇住啲餸黎揀食乜個下最正。

話說我細個嘅時候食車仔麵，龍蝦丸貢丸個類餸會炸香咗面先擺落個碗麵到，雖然只係啲cheap野但食落口感好好多，覺得特別啲

我食熱野食得慢，次次食米粉河粉會覺得好似食極都仲有一大碗咁

覺得大部分米線舖頭都正常食得落肚，可能因為個味精湯啦
但有啲車仔麵舖真係好難食，湯無味，餸又唔好食對上一次食已經半年前肥公

好多車仔麵都難食到仆街，特別喺荃灣千色停車場後巷個間「米芝蓮」車仔麵，屌你老母又貴又難食，垃圾湯底，垃圾餸，除左底麵好少少之外成碗都喺垃圾。反而隔離間麵店幾好食，等別喺佢居然有豬雜食，豬心豬潤加埋佢個辣醬，正到仆街，又平

未必因為遊客區， 如果喺足料清湯新鮮騸牯牛腩，特別喺崩沙或者爽腩，做得好嘅我肯畀過百蚊食食。

食車仔麵就係為左碗味精水

貴到仆街

仲有麵尊

加左人仔？

而且啲嗱揸麵幾個餸就5/60蚊碗，唔抵食

好憎呢類批鬥食物既論調 ，鐘意米線就支那種，又話搞到本土食物末落，咁鐘意壽司、西餐据扒係咪漢奸同洋鬼子既種

我舉例，近年外賣點心開到成行成市，證明食物做得好就有市場，冇就等淘汰，同本唔本土無必然關系 (除非你話點心都係支那種啦)

以前後生食車仔麵貪平，近平車仔麵都加晒價就幫襯唔落，份量小又冇技巧，自已係屋企整都差唔多。反而多o左去食雲吞麵牛腩麵

兩個都鐘意食都得嘅
利申：兩款加埋一個禮拜都食五次

車仔麵真係比自己啲定價玩死

之前食開有間$40四餸一麵

sor
我去食車仔面都係叫米線

我老母煮米線真係會用新鮮雞黎整個湯
冇其他料都好好食
出街果啲其實都係當車仔麵咁食

係咪太子同旺角交界 執咗嘅？

因為車仔麵真係好難食

以前太安樓有檔車仔麵好好食，長期有人排隊

但老闆已經唔做，執左

深水埗間饗車仔麵好好食

譚仔一耐冇食就唔想食，計返都有成兩年冇再食譚仔

講緊我？

而家車仔麵問題係平野貴賣 質素仲要對唔住個價
以前食平靚正30幾蚊4餸有野飲
而家4個餸野飲隨時都70蚊 戇撚鳩
譚仔同麥記一樣 出品平穩唔會閪已經贏晒

太耐喇, 唔記得間野喺咩位, 果時得幾歲唔會理街名, 執就一定執咗, 但應該係橫街內街果啲位

好憎譚仔同米線
我都唔明點解大家咁鍾要

香港人無味覺

話車仔麵難食
因為未食過正既車仔麵
文記愈做愈差 食佢不如食
深水埗響或者任你點

任你點 3餸加大可樂唔過$50
屌打米線

唔明點解有人鐘意食酸辣粉
舖頭門口已經聞到陣臭腳味

真 食過昆明 金馬門一間10蚊餐

嘩屌 雞肉鞋撚到 共他材料又唔好食

食得啲湯夠清

車仔面呢d垃圾文化一早就要消失
又污糟又嗱喳

雲南果間點會重味精
不過我鍾意食昆明既米線，d米線爽口d

讀中學時，一碗車仔麵都係15蚊左右，為左買ps game，讀書時成日食

而家一碗車仔麵加野飲都要30~40

灣仔任點個麻辣好食過唔少雲南米線

睇完個post決定今日lunch食車仔麵

不過正宗雲車米線係比個沙鍋 爐你自己煮面 煮餸 好似邊爐咁 不過 香港地 唔會搞尼d曬時間

介紹藍店？

車仔麵比我印象係$3x課仔
宜家出邊三餸都$40起，硬係覺好撚貴

好食嘅車仔麵仍舊係多人食

以為你講咩好過米線
屌你車仔面
下欄嘢就唔好攞出來講
真係笑死人

普通米線我唔評論 做得好食既大有人在

但譚仔我就只係貪佢快靚正
求撚其叫個一餸米線飲埋野40頭 唔飲野甚至40唔洗
大大碗米線絕對夠塞飽到夜晚個餐

而且味道永遠都咁上下 唔會有太大出入 未必稱得上好食 但起碼唔會難食
當然難食與否都係個人口味 但係我個人平時返工食晏都係茶記 都要$50起跳 有時廢撚事諗 不如照食返譚仔算

至於用車仔麵黎比較米線 最大既問題都係出喺譚仔到
先唔講車仔麵個價錢 你本身車仔麵無一間「譚仔」式既大型連鎖店
街邊十鳩幾間車仔麵鋪 質素參差 反觀譚仔既正正常常已經贏晒
而且有D低質車仔麵賣上位價錢 變相做爛車仔麵個招牌

香港啲越南粉好難食

譚仔唔用新鮮米線 所以唔會食

係

當你去越南食完，香港pho真係食唔落

車仔麵好處係多款式 份量多 抵食
屌你而家五餸麵冇野飲都要五十蚊咁上下價錢 屌你改名叫奢侈麵算吧啦

如果譚仔真係齋靠一滴香，咁收完譚仔做咩仲收3哥

我唔直接去答你, 用例子答
我頭先去街, 想食野 見到有兩間差唔多係連住既茶餐廳
一間夜晚呢個鐘數係主要賣潮州粉麵, 另一間係車仔麵 潮州粉麵果間係門口睇到 D 麵幾錢碗, 跟野飲/油菜又幾錢(當然係平過就咁叫) 車仔麵果間無得睇係咩價錢
因為我好耐無食過車仔麵, 所以揀左車仔麵 (但係我既習慣係, 唔列明價錢既餐館我係一律唔去, 今次係例外, 係一次好悲哀既例外 )
入到去車仔麵間野 粗幼麵果 D $9 出前一丁 $11 "食送" 貴既 $6, 平既 $5 我食開三 "食送" , 淨係碗麵已經 $28 野飲無得平, $11 凍飲
食就要埋單 $39, 仲未計我計劃叫埋油菜
我再望下佢個 "廚房" (車仔麵通常係o係出面架嘛) 一定唔算係乾淨果隻
我問佢有無平 D 既野呀咁
有, $10 腸份, $10 粉果(佢建議) $10 三隻粉果
我--->即走
跟住去左果間潮州粉麵 雙拼麵 + 油菜 + 野飲 埋單 $35
仲要食左好靚既豬手 三舊有半個拳頭咁大既豬手, (仲要我碗係雙拼麵, 有兩樣 "食送"), 三舊豬手食晒
上面講左乜野, 自己參透下啦

王喜夠係前狗

間嘢黃 又捐錢幫手足又盛

車仔麵＞譚仔好撚多啦

港島區- 麵尊 都唔錯

但次次睇親食神都好撚想食返
大腸豬紅平時屋企好少
屋企多數係丸

50蚊出街食差唔多啦

冇食好耐啦
食車仔面多
其實車仔面都有米線姐

車仔麵自己愈做愈垃圾
先唔講好唔好食
50幾蚊都唔撚飽
又唔係高級又唔係乾淨又唔係坐得舒服
仲要排隊係門口叫餸

車仔麵都拎出嚟講
求其嗌幾樣餸就收四五十蚊
毫無味道可言，簡直係呃鬼劣食

車仔麵而家一份豬腸都收你十幾廿蚊
點食呀大佬

點解咁多人話車仔麵又貴又難食 我極鐘意食腩汁底 食開個幾間又好食又大碗 都係三十幾 反而深水埗文記係我食過最唔抵嘅車仔麵 吹太大
唔鐘意酸嘢 覺得譚仔清湯好難食 反而好鐘意南記招牌河 加得潮州辣椒油嘅先係最好食嘅辣

傻的嗎
果湯底不知幾肥

以前食譚係因為佢個湯好香魚味
依家搞到滾水冇味咁
仲要啲餸難食到

所以食車仔麵一定唔食任何丸類
食親丸類都係on9

米線同車仔麵都有間中食下
雲吞麵仲瀕危過車仔麵啦

雲南食過+1
其實同譚仔好唔同
食左幾次土雞米線(好撚多骨）
佢d米線真係好滑既(係咪因為多油？)同埋湯底好清
但都係覺得譚仔好食d

歐洲澳洲加拿大啲pho都好食
老一輩嗰啲越南移民煮

文記完全唔明點解咁出名,好普通
其實係因為三哥閞到周圍都係,商場都有,坐得比較舒服 車仔麵無咁方便,

但我都鐘意車仔麵多, 腩汁底好正,同埋D餸車仔麵有心機好多

代表本土文化既車仔麵
好多車仔麵鋪都好撚難食

連登仔：文記深黃邊個唔食就對唔住死左既手足嘛

車仔麵黎講個人好鍾意食大埔間三不館
個麻辣豬手好撚正

不過唔知黃定藍 有人又話黃 但和你eat果D又無on list

求名

紅磡蒙麵好食,仲要係黃

我係唔明點解三十幾度大熱天時都仲咁多人食

開大冷氣都係熱

車仔麵死係因為舖租太貴同埋香港人根深蒂固覺得車仔麵係比較基層下價的野，所以唔值得五十幾,六十蚊去食，但佢唔做呢個價的佢自己又搵唔到食

香港人口味劣化

利申：除左就朋友，唔會去食米線

米線係大陸直頭農民工等級

米線最難食
永遠唔食譚仔

都唔係呀係九龍呢頭叫做每區都有幾間
不過真係衰唔夠飽
女人食就夠
男人食硬係覺得差啲

講真依家啲車仔麵真係好難食下
成碗湯都甜嘅, 唔食米線都唔會食車仔麵
寧願食啲牛腩河魚蛋河仲冇伏
車仔麵依家十有九都伏

好多主打鹵水雞翼同埋滷水牛脷仲有牛腩正到嘔

係屋企煮米線點睇
係咪都係好劣
但我覺得好食過公仔麵

試過一間
整到個湯係甜
啲牛腩又係甜
仲衰過船麵

你唔落果隻化學湯底就唔劣
劣係劣在配果隻垃圾化學湯仲食得津津有味

譚仔真係好難食
無咩酸辣遮著啲湯底味 同豬潲無分別
食完又勁口渴

蒙麵d 魷魚好食到仆街，間間都唔夠佢爽

係咩
我無癮啵
成日D fd話入去食都心諗
又唔夠飽啦

孖寶食過兩次 好一般
個湯有啲淡
黃店嚟講我覺得麵尊同十六座都唔錯

捐咗錢 幫手足 炒咗藍伙記
和你eat admin fc咗

睇邊度
雲南過橋米線係湯同餸分開上

同辣一d關係都冇
香港都唔多地方有得食

車仔麵 有啲鋪頭真係好污糟
之前我好鐘意食果間 係街市入面
連續幾次每次都見到蟲屍不吃了不吃了

貴
污糟
求其
人人都整到

傳統過橋米線一定多油
要用層去油keep住湯既溫度
食果時將湯加返落米線度先會夠熱
但其實去到現代係餐廳食又真係唔需要厚油

仲有檸荼送小強

其實譚仔又唔算好好食...

麵尊幾好食喎
又任加湯
3餸都係$40咋喎

譚仔33蚊食到8成飽
車仔面33蚊食到4成飽

唔鍾意食米線 粉麵鋪啲魚蛋河正好多

任你點超好食 又平，早餐好抵

十六座真係不了，我食過最慘痛經歷

就算車仔面都係食米線 點睇

又可以10小辣 微辣 車仔面好少有呢d option

上面幾個同你一樣嘅留言已經俾人負皮同美國左膠一樣都係無撚腦 為反而反

時代夾麵
香港人應該食返車仔麵 只可以揀油麵/公仔麵
雲南人先會食米線 意大利人先會食意粉

你講起係，碗米線勁熱，天氣又勁凍，perfect match

乜來？

車仔麵沒落？
雲吞麵就真係沒落喇

你頸渴唔關味精事, 係太多鹽

食過幾間車仔麵都好難食，面底浸到又諗又爛，湯就好似鹽水咁味，餸又唔入味
反而米線穩定啲，起碼個面唔會過諗，味精湯又夠香

好有性格啊
好型啊

米線真係好正，唔中意食麵

正宗雲南過橋米線
湯同米線黎講一定係雲南嘅好食
湯清米線滑
但譚仔識玩用晒香港人食慣嘅料
配埋唔算難食嘅米線，價錢又平，算係咁

但佢煮得好俾心機
要用熱水唔知浸幾耐再用凍水浸咁

利申做過

exactly

有一排我日日食pho
火車頭+三色冰

我唔撚信, 俾個名等我去試下

兩個字講哂，平、靚、正。

冇錯
有一間由中學食到而家，食車仔只會食呢間，一係食其他

腩肉乍醬茄湯小辣走九芽

樓主唔鐘意食=全世界都唔准鐘意食

米線都唔係用米做

好食？

pho bar 唔錯

地道館啲餸好食！

我都好憎米線
好似食膠咁

咁我真係鐘意米線多過鹼水麵

而家車仔麵淨係食佢

車仔麵 以前 20定21 有3餸 加罐可樂

而家貴左成個double 仲要無野飲

我唔食得辣,
所以淨係食個蕃茄湯底
可能係麻辣湯底先會令人上癮

藍㗎咩

其實香港有冇呢類米線鋪

福壽膏

十六座劣撚到仆街劣到冇下次
荃灣孖寶幾好食，但叫辣先好味
任你點就正常水平
利申車仔麵愛好者

好撚難食喎。。。食過一次永不錄用

沙田間垃圾永年90蚊一個人

黄店，先唔講服務，難食到仆街。

蘿蔔豬紅麵質湯底，冇樣掂。

好難食x2

小鍋米線整得好真係幾好食,逐鍋煮熱辣辣好入味,加埋麻辛香料,冬天食一絕
車仔麵湯麵送,3樣分開,烚熟個麵先放落個湯度,個湯通常又無乜靈魂,主要係食個送

近幾年先開始食, 由細到大都冇接觸米線, 屋企附近都冇咩米線舖, 細個反而食南記河粉

可能我要求低

米線應該興起於2000年前後，其實好多九十後佢地口味已經改變咗⋯無得解釋，變咗就喺變咗

利申：八十後，食開牛腩河粉麵，唔鍾意食支那米線，超多味精一味辣

地道館
仲要係黃店！

唔錯 我記得將d生既食材定落個湯到再燙熟食
都幾好食

認同

快啲講

12蚊個送既雞中翼得兩隻，仲要係發育未健全既雞
乜鳩秘制牛腩黎到得3~4粒，3cm*3cm*3cm上下既牛
一碗六十幾蚊食撚完仲要唔飽
平時譚仔食個套餐岩岩好都唔使60，所以咪譚仔可以俾人10億買，D爛鳩車仔面咪孤芳自賞咁撚樣繼續呃傻仔

要加幾滴阿姐嘅香汗，你唔係唔知呀？

話譚仔味精湯 講到車仔麵無味精咁
一個味精湯 一個味精水
同埋兩樣野無衝突
鍾意食米線都可以鍾意食車仔麵

腩汁

唔放低個碗走

唔通拎埋個碗出門口咩

其實要咁樣分開湯、麵、料
食嘅時候按次序落落碗先叫過橋米線
成兜上嘅根本唔係過橋

丸歸 收購咗三哥 only (正視聽)

車仔麵邊忽有沒落

10年前開始已經覺得香港現存既車仔麵。
1. 潲水湯底
2. 廚餘餸菜
3. 麵底"乸"埋一箸一球嘢咁，觀感差，口感更差

當然我唔係食評家無去深究邊間好食，但作為一個正常市民，體驗過幾次大伏之後基本上唔會再有個念頭去食車仔麵。

最緊要，垃圾車仔麵都賣得鬼。我去食個牛腩河好過。

車仔麵一直無沒落 一直係地道野做街坊生意
而且都叫做區區都有 好似粉嶺都好幾間
反而米線先係越開越多 令你有錯覺車仔麵dup左落黎

因為出面啲車仔麵又貴又難食

好耐之前會食過橋米線，譚仔食過一次就不了

好食咪好食lo 冇得解

我仲停留咗係車仔麵年代
油麵 豬大腸 雞翼 加腩汁
勁冧吱吱
對米線
我就完全無興趣
食落覺得有啲悶
可能我好辣
更加對米線
無性趣

事實係日本人黎香港都好鍾意食譚仔

酸齋/柚皮好好食...係咪你食唔岩好味個幾款咋?

新一代日本人墜落了
鐘意飲埋晒d化學奶茶
又周街掉垃圾
唉

十蚊碗但人哋當早餐 好撚好食
返到香港冇一間做得好過雲南街邊檔

車仔麵而家好多都又貴又唔好食

譚仔老麥呢d劣食d港豬都食到 jap jap 聲

多數車仔麵個湯好淡
叫佢加腩汁 加完都係無味
但通常米線都濃味d

大陸我係細舖食過一種叫「老鼠粉」既野，應該就係雲南米線，因為細舖可以全程睇住師傅整，但通常都係辣先好食。

一般呢類舖頭多數有佢地自制既辣椒，好似深水埗周記既 辣蔥頭咁， 你食油渣麵唔加佢你不如唔好食

麵底都係幼麵或公仔麵好食d
試下雲貴軒 雞腎一流

出街唔食 但自己會煮米線

btw家下車仔麵好多都冇銀針粉 瀨粉
以前車仔麵平 我可以食5個餸
家下3餸就算

邊間

深水埗饗 如果啲河粉唔留隔夜ok
可能上次食晏

魚蛋粉源自潮洲，雲吞麵源自廣府
你=支那種

啲人貪平
癱仔初出個陣大碗到嘔血又平廿幾蚊

車仔麵一定$50起標仲未計難食個啲

不如食魚蛋河。。。。。

上環有間叫車仔麵世家
個湯底同豬紅好食

咁你依世人仲有機會
上網搵搵啦
真係好多好好食嘅車仔麵
好食到你唔信
加油

又係呢d眾人皆醉我獨醒既死傻閪
好食咪多人食囉，唔好食咪留唔低囉
你以為個世界圍住你轉？含撚啦仆街食屎狗

飲湯

車仔麵不如自己煮

幾年前去車仔麵檔 碗野來到我聞一聞就俾錢走人算

係咩？

細個車仔麵係下欄野。而家拍住茶記。
而家好少食了。

次次經過d車仔麵鋪都總係有陣油膩臭嘅味

加潮州辣椒油真係最頹